「突發」開槍警底已起

起你老母，黑警冇一個係無辜！
三萬個都係黑警，唔好諗住求其搵條友祭旗
全部黑警都係殺人犯！

明天 全香港良心市民 著黑衫抗議警察開真槍